覺得父母有時養自己係當一場投資

仲讀緊大學 正職又唔係搵錢
但老母要求要比每用家用2千 （其實之前已經間唔中俾咗啲家用 有時比3千 有時比1千）
老豆都有返工 學費又唔洗佢哋比
零用錢又自從中學畢業之後就無再問佢攞
有時覺得自己好慘 由細都大乜都唔比學
所以完全無仼何才能 淨係靠讀書入大學
同其他人比就會好自卑
中學每個月先得300蚊零用錢 補習又去到中五先補
佢用係我身上嘅錢少之又少
依家我搵到小小錢就現晒形
唔比家用就好似投資失敗咁就發哂爛渣鬧人

係

離家出走完全獨立

你得唔得？

上咗中學已經知道係 日日講dse要拎幾分 一定要入大學 大個要揾幾錢 到時要俾幾多家用

好慘。。
岩岩fg 仲未搵到野做 老豆過年仲問我夠唔夠錢洗

成日諗佢地自己唔撚做好生涯規劃關我撚事？
你生我出嚟, 養我係你既責任
唔好講到你咁撚偉大
你老左無錢都唔關我事

搬出去住最少要用幾錢？

唔明點解對住啲仔女都可以眼中淨係得錢

好羨慕我有啲咁好嘅父母我應該幸福好多

Agger 窮人生仔害人一世

係 唔好灰心 細個做暑期工已經要打2份工卑家用。 加油 大個唔開心就飛起啲廢老 自己組織一個家！

傳統中國社會是咁

因為佢地由生你果刻開始就係為左養兒防老，係為自己，唔係為左培育你

靠自己啦

最少 1 萬

老豆老母大陸出世？

由細到大都冇零用錢，日常使費就係靠新年利是錢，好在中學都近屋企，但如果要出去食都只係食包，到讀大學屋企人都有鬧我追我拎家用，未畢業已經同我計第時出嚟俾幾多家用佢地

已經唔只一次話要同我收番成本，養我咁多年食佢住佢嘅